Forklaring til mappene. 
Pinnball:
Vi fikk en oppgave om å lage spillet pinball med JavaFX. 
Dette ble gjort over 3 uker i Oktober 2018. 

Sjakk:
EKsamen i Objektorientert programmering 2. Laget med JavaFX i Mai 2019.

